中國外交部：若美就「國安法」對港制裁 中方必將反制

全國人大將審議有關建立健全香港特區維護國家安全的法律制度決定草案。在北京，外交部發言人趙立堅表示，如果美方根據《香港人權與民主法案》而對港作出制裁，破壞中方的利益，中國必定會採取應對措施，重申「港版國安法」不會影響香港的高度自治，香港事務純屬中國內政。趙立堅又指，中方堅決反對美國商務部，宣布制裁多間被指涉嫌侵犯新彊維吾爾人權的中國企業，指出涉彊問題純屬中國內政。

2020-05-25 16:29:09

又係白宮聯署: 港版國安法一成立, 取消香港關係法, 獨立關稅區, 敏感科技不准入香港

我反制你個反制

叫春部叫完春末
又驚外資走

趙立堅……

譴責變成反對
中国笠水
春迎姐呢